CRE 基本法測試分數究竟有幾重要

淨係知基本法分數會佔 EO 面試總分10%，有冇人知道其他職系嘅比重？

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

每一個公務員都係法政精英，一出口就係法律，咁你話有幾咁重要啦

數據邊度得黎

EO評分，分七個方面，共200分。
1. Manner, Bearing and Drive
2. Leadership Potential
3. Analytical Ability and Judgement
4. Common Sense and Problem Solving Ability
5. Language Ability, Communication and Interpersonal Skills
6. Social Awareness and Commitment to Public Service
7. Basic Law Knowledge

已知Basic Law Knowledge滿分20分，根據你之前的BLT成績，除以5而算成的。例如你拎93分，你在EO面試中的7. Basic Law Knowledge就會拎到18.6分。所以當初BLT唔好亂咁考。

FROM------>

93分表示blt要retake了
題外話，有人話cre result combine cert會影響取錄
同埋interview要拎埋cre信
是否真有其事

100分重唔重要已經冇所謂

聽過 低過50 都考到eo
根本你interview表現好 佢想請你 你拎0分 佢都會其他部分拉到你 夠合格請你

咪係
唔洗睇上面個d評分
佢鍾意你，你basic law有分就入得
只會係極度marginal case先有機會要靠basic law

而家啲公務員好廢嫁咋

93 同100爭好少咋嘛，唔該啦

真 有個fd得33都考到

成班睇得cre太重 諗方法練好口才好過啦 cre都要咁辛苦去應付要反省下自己能力係咪真係足夠